唔洗俾家用既人真係幸福

係呀 份糧可以全部袋曬 好爽

咪係

差好遠

俾少3000已經好洗好多
利申 唔洗俾

養兒防老

個個月多3000 fing